一張圖睇得出香港人幾可悲

你如果係返緊工 我立即屌你老母

勞碌一生 也只不過是資本主義中的一個小齒輪

今鋪真係當個城市變成咁
幾有錢都無用

邊個有錢啊